有冇人覺得futu 係電競概念股唔係單純金融股

又做任務又要種種子又有商城又有得升呢儲勳章
間唔中就搞個排行榜PK
唔講以為係online game

最佳手機遊戲

玩牛牛起碼有錢賺
玩fgo 抽幾張公仔打飛機
牛牛電競師

合法賭場

講到馬會犯法咁樣

我地唔係賭錢
係投資

係手機game課金

又係打手

以為fufuying要上市

睇錯fufu 出返去先

好耐冇課fgo,錁牛牛更好

明明係社交媒體概念